Já jsem Adam. Teď bydlím a pracuju v Praze. V 8.00 jsem sportoval. Potom v 9.30 jsem četl noviny. V 11.00 jsem šel do supermarketu a kupoval jídlo. V 12.00 jsem vařil. V 13.30 jsem šel do parku blízko mého bytu. V 15.30 jsem psal dopis pro tě. V 18.00 jsem se díval na televizi a odpočival. Pak jsem šel spal v 21.30. To je můj den.
